造星第二季未開始已先預熱，馬車宣布參加全民造星第二季

屌

笑死

邊個敢俾佢入圍
強姦犯（未遂）
猥褻女童犯（入罪）

你估依家做全民強姦？

連登仔之前唔係叫佢參加架咩

唔比佢入選 = 歧視更生人士